林伯特算唔算呃飯食

歐聯比人大炒出局 踢到屈福特咁 聯賽又比垃圾曼騎住 足總盃仲要輸鳩埋 成隊波無form 鳩踢咁 搵返摩佬仲好

下季車仔強勢回歸啦

今季7到爆

有冇人講得出，對廠同對拜呢兩場，林伯嘅步處係點樣？

分化撚! 拉

今個轉會窗大灑金錢，下季開始屈機

咁先有得睇巴塞vs拜仁

認真覆
係後防問題
中前場冇咩問題
主力球員輪住傷

林伯去左車之後進攻勁撚左咁多，唔覺佢呃飯食
如果下季請到摩佬教防守，林伯教進攻，車仔拎3冠王唔係問題

今年人腳唔係真係咁勁 發揮到咁收貨啦 下季咁多新兵就真係考驗

以為你講淋病柒婆

進攻勁咪又係因為沙爹留低嘅philosophy

鳩踢 後防自己話事

其實都係前人留比林伯既野 而且功力都唔係話特別強好多 只係後防廢先顯出前線勁左好多咁

要買返個頂級中堅 左閘同龍門

今季係咁失波 特別係死球

魯迪加咁勁都可以用到咁
另外死都用卡巴叔 都低鳩能既

幾十M

車狗英超今季入69球..
垃圾摩狗個隊901熱刺都有61球
曼狗李城一隊66一隊67
睇唔出進攻勁係邊到

林伯識鳩教波咩 之前仲吹奏佢 笑鳩蘇b

有咩分別？=.=

因為後防弱先覺得前面勁

蘇b雖然靠 般奴幫佢起死回生 但後防唔會廢成咁啦 林伯好似唔識教防守咁

有無人，講得出林伯個戰術體系係點？🤔🧐

有訪問講撚狗話唔洗教

本身都唔覺 但睇完尋晚 真係覺得佢亂黎

算係咁啦
開季時候差唔多全世界睇死車仔冇頭四甚至歐洲賽資格
不過林伯特都明顯有好多位唔太掂，特別防守上，完全冇學到摩佬任何嘢

以前夏薩特波，今季走左夏薩特

沙利主動辭職，殺到阿布措手不及
臨時臨急搵個英冠1年經驗既教練上車

Ban埋買人

焗住用班 當年只會係飛機盃第4、5圈出現既青訓打英超

咁都歐聯16強、英超第4
已經叫奇蹟啦

咁即係林伯套波係點踢？🤔🧐

英國護照優先
然後冇了

收皮啦 林帥IQ150+

輸波都係佢連環計既一環

閱讀IQ門檻: 145

我iq 169, 都唔知林伯踢乜鳩。

佢夠膽用舊年踢緊英冠嘅球員踢歐聯先好嘢

好多場都-6拎3分
仲要得曼城利兩隊爭，其他前列都唔穩定
拎前4林伯自己都估唔列
佢本身打算前6已經合格

中大email先算

PR狗！拉

可以輸7粒我都覺得係奇蹟

後防太廢唔算啦
下季買左奧比歷高列巴尼捷維爾先再評論

有幾柒？開季之前個個都話無前六，最後都叫做有個第四，足總杯入到決賽，歐聯對拜仁好明顯係唔夠班，佢仲要係第二年做領隊，真係算係咁

近視去配返副眼鏡啦盲撚

好球

林伯洗唔洗check多次智商?
上次可能搞錯左

應該係 波台事旦一個都高分過佢

本身個龍都課曬金 魯迪加又唔係廢

其實車路士最大嘅問題
我個人認為係個球員買手同做決策嗰班高層
明顯係同球會過唔去
就好似有心一路燒老細啲錢，一路買入貴價次貨
同時又將好球員一個個儘快踢走
一次半次就話巧合
連續五六七次都係咁
就唔使証據都知咩事

咁多個干地咩

認真覆
係後防問題
中前場冇咩問題
主力球員輪住傷

sob去左曼之後進攻勁撚左咁多，唔覺佢呃飯食
如果下季請到摩佬教防守，sob教進攻，曼拎3冠王唔係問題

認真覆
係後防問題
中前場冇咩問題
主力球員輪住傷

達蛇去左阿之後進攻勁撚左咁多，唔覺佢呃飯食
如果下季請到摩佬教防守，達蛇教進攻，阿拎3冠王唔係問題

你地要求高者
本身依班波上季睇
得一半正選係一線
其他嘅可能只得二三線

今季有咁嘅成績，絕對超額完成啦！

.... 艾斯劈利古斯 毀利安 咁多猛將

講到冬季冇得買咁
係軌唔買人先被我曼三殺兼騎住炸

摩佬教防守就哂氣啦
永遠11條友塞係禁區打反擊